【致香港年青人】星期三,拖埋你老母去集會

我，來自一個深藍的家庭
但經過我多日嚟解釋學生不是暴動俾老母聽，老母態度已經軟化
頭先我約左佢星期三一齊去集會，帶佢睇下出面發生緊乜野事，帶佢認識真相

希望連登巴士一齊響應，星期三拖埋你老豆老母去集會

巴絲

pish

爸爸媽媽 我哋有啲嘢想講